<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/1999/xhtml">
    <script/>
    <script/>
    <channel>
        <title>MComp — новости будущего</title>
        <atom:link href="http://mcomp.org/feed/" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <link>http://mcomp.org</link>
        <description>Новостной портал будущего</description>
        <lastBuildDate>Mon, 06 May 2019 11:29:46 +0000</lastBuildDate>
        <language>ru-RU</language>
        <generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
        <item>
            <title>
                Раскрыт дизайн новой «Нивы»: «АвтоВАЗ» запатентовал преемника LADA 4×4
            </title>
            <link>
                http://mcomp.org/raskryt-dizajn-novoj-nivy-avtovaz-zapatentoval-preemnika-lada-4x4/
            </link>
            <pubDate>Mon, 06 May 2019 11:29:45 +0000</pubDate>
            <category>
                <![CDATA[ Авто ]]>
            </category>
            <guid isPermaLink="false">
                http://mcomp.org/raskryt-dizajn-novoj-nivy-avtovaz-zapatentoval-preemnika-lada-4x4/
            </guid>
            <description>
                <![CDATA[
На Московском автосалоне-2018 в центре внимания оказалась LADA 4&#215;4 Vision. Сегодня «АвтоВАЗ» зарегистрировал новый товарный автомобиль, в чертах которого безошибочно угадывается нашумевший концепт. Запись о регистрации нового SUV под номером 114433 от компании «АвтоВАЗ» появилась в открытой базе данных Роспатента. Это свидетельствует о том, что выход преемника легендарной «Нивы» не за горами. Вместе с тем [&#8230;]
]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>
                Как ёжик в тумане: Трамп после беседы с Путиным может спровоцировать новое «расследования Мюллера»
            </title>
            <link>
                http://mcomp.org/kak-jozhik-v-tumane-tramp-posle-besedy-s-putinym-mozhet-sprovocirovat-novoe-rassledovanija-mjullera/
            </link>
            <pubDate>Mon, 06 May 2019 10:41:09 +0000</pubDate>
            <category>
                <![CDATA[ Политика ]]>
            </category>
            <guid isPermaLink="false">
                http://mcomp.org/kak-jozhik-v-tumane-tramp-posle-besedy-s-putinym-mozhet-sprovocirovat-novoe-rassledovanija-mjullera/
            </guid>
            <description>
                <![CDATA[
Американский президент становится врагом в родной стране. Накануне прошли телефонные переговоры между Владимиром Путиным и Дональдом Трампом. Как сообщает пресс-служба главы России, президентская беседа была посвящена темам Украины, Венесуэлы, КНДР, а также была затронута тема расследования Мюллера. Сразу после завершения разговоров американская пресса была поражена комментариями Трампа, который назвал беседу продуктивной и подозрительно для американцев [&#8230;]
]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>
                Украине пора расстраиваться? Зеленский ничего не может сделать — Рабинович
            </title>
            <link>
                http://mcomp.org/ukraine-pora-rasstraivatsja-zelenskij-nichego-ne-mozhet-sdelat-rabinovich/
            </link>
            <pubDate>Mon, 06 May 2019 08:40:58 +0000</pubDate>
            <category>
                <![CDATA[ Политика ]]>
            </category>
            <guid isPermaLink="false">
                http://mcomp.org/ukraine-pora-rasstraivatsja-zelenskij-nichego-ne-mozhet-sdelat-rabinovich/
            </guid>
            <description>
                <![CDATA[
«Печальный факт» о новоизбранном президенте Владимире Зеленском решил озвучить депутат ВР Вадим Рабинович. «При том окружении, которое у него есть, при тех взглядах, которые он уже показывает, Зеленский ничего не может сделать ни в отношении мира, ни в отношении экономики – это печально, но это факт» &#8212; строго отметил политик. Он уверен на сто процентов, [&#8230;]
]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>
                Корейский «убийца» Toyota RAV4: Об особенностях SsangYong Actyon со «вторички», подробно рассказал автоподборщик
            </title>
            <link>
                http://mcomp.org/korejskij-ubijca-toyota-rav4-ob-osobennostjah-ssangyong-actyon-so-vtorichki-podrobno-rasskazal-avtopodborshhik/
            </link>
            <pubDate>Mon, 06 May 2019 07:21:13 +0000</pubDate>
            <category>
                <![CDATA[ Авто ]]>
            </category>
            <guid isPermaLink="false">
                http://mcomp.org/korejskij-ubijca-toyota-rav4-ob-osobennostjah-ssangyong-actyon-so-vtorichki-podrobno-rasskazal-avtopodborshhik/
            </guid>
            <description>
                <![CDATA[
Корейский кроссовер с пробегом может долго проездить при соответствующем уходе, уверен блогер. Российские автолюбители давно уже хотят приобрести бюджетный кроссовер с пробегом, который бы стал достойной альтернативой Toyota RAV4. Именно таким автомобилем можно назвать корейский паркетник SsangYong Actyon со «вторички». Автоподборщик Дмитрий Рогов подробно рассказал обо всех особенностях подержанного «корейца». Интересно, что SsangYong Actyon позиционируется [&#8230;]
]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>
                Я твой безвиз шатал: Порошенко пытается скрыть нищету украинцев, унижая граждан РФ
            </title>
            <link>
                http://mcomp.org/ja-tvoj-bezviz-shatal-poroshenko-pytaetsja-skryt-nishhetu-ukraincev-unizhaja-grazhdan-rf/
            </link>
            <pubDate>Mon, 06 May 2019 06:39:56 +0000</pubDate>
            <category>
                <![CDATA[ Политика ]]>
            </category>
            <guid isPermaLink="false">
                http://mcomp.org/ja-tvoj-bezviz-shatal-poroshenko-pytaetsja-skryt-nishhetu-ukraincev-unizhaja-grazhdan-rf/
            </guid>
            <description>
                <![CDATA[
Бывший президент много говорит о том, как свободно могут путешествовать украинцы, но откуда брать на это деньги &#8212; молчит. Слова Порошенко о том, как много было им сделано для того, чтобы в стране заработал безвизовый режим были постоянным аргументов, когда дело доходило до критики его режима. Проблема лишь в том, что денег на путешествия за [&#8230;]
]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>
                Искусство собирать папочки: Путин обзавелся компроматом на западных политиков
            </title>
            <link>
                http://mcomp.org/iskusstvo-sobirat-papochki-putin-obzavelsja-kompromatom-na-zapadnyh-politikov/
            </link>
            <pubDate>Mon, 06 May 2019 04:39:45 +0000</pubDate>
            <category>
                <![CDATA[ Политика ]]>
            </category>
            <guid isPermaLink="false">
                http://mcomp.org/iskusstvo-sobirat-papochki-putin-obzavelsja-kompromatom-na-zapadnyh-politikov/
            </guid>
            <description>
                <![CDATA[
Высокая степень сговорчивости западных политиков, выказываемая ими в отношении России, заставляет многих политаналитиков подозревать, что кроме традиционных методов дипломатического принуждения российский лидер не чурается пользоваться компроматом на своих оппонентов. Весь вопрос лишь в масштабах явления. Специальная следственная комиссия министерства юстиции США, возглавляемая прокурором по особым поручениям Робертом Мюллером, так и не смогла найти следов вмешательства [&#8230;]
]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>
                «Старое ведро или легенда?»: Стоит ли покупать подержанный Toyota Land Cruiser 200, подробно рассказал эксперт
            </title>
            <link>
                http://mcomp.org/staroe-vedro-ili-legenda-stoit-li-pokupat-poderzhannyj-toyota-land-cruiser-200-podrobno-rasskazal-jekspert/
            </link>
            <pubDate>Mon, 06 May 2019 03:20:59 +0000</pubDate>
            <category>
                <![CDATA[ Авто ]]>
            </category>
            <guid isPermaLink="false">
                http://mcomp.org/staroe-vedro-ili-legenda-stoit-li-pokupat-poderzhannyj-toyota-land-cruiser-200-podrobno-rasskazal-jekspert/
            </guid>
            <description>
                <![CDATA[
Японский подержанный внедорожник после 10 лет может сохранить неплохое состояние. В настоящее время на вторичном рынке можно встретить достаточное количество Toyota Land Cruiser 200 2008 года выпуска. Эксперт с канала «Клубный сервис» подробно рассказал стоит ли покупать такой автомобиль. Блогер отметил, что «Крузак» 200 отличается внушительными размерами, а его передняя часть достаточно агрессивна, что подчеркивается [&#8230;]
]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>
                Российское оружие уничтожает военный блок НАТО медленно, но верно
            </title>
            <link>
                http://mcomp.org/rossijskoe-oruzhie-unichtozhaet-voennyj-blok-nato-medlenno-no-verno/
            </link>
            <pubDate>Mon, 06 May 2019 02:39:41 +0000</pubDate>
            <category>
                <![CDATA[ Политика ]]>
            </category>
            <guid isPermaLink="false">
                http://mcomp.org/rossijskoe-oruzhie-unichtozhaet-voennyj-blok-nato-medlenno-no-verno/
            </guid>
            <description>
                <![CDATA[
Несмотря на то, что организация НАТО навязывает своим подневольным «союзникам» в Восточной Европе свои собственные стандарты вооружения, Россия находит способ обойти эти стандарты, приобретая рынки сбыта и разрушая гегемонию США в Европе. Одним из основных условий нахождения любого государства в военно-политическом альянсе НАТО является перевооружение своей армии по «стандартам североатлантического альянса». В официальных документах и [&#8230;]
]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>
                «Наш Крым уникален»: Поклонская объяснила, за что «враги» не любят Крым
            </title>
            <link>
                http://mcomp.org/nash-krym-unikalen-poklonskaja-objasnila-za-chto-vragi-ne-ljubjat-krym/
            </link>
            <pubDate>Mon, 06 May 2019 00:32:44 +0000</pubDate>
            <category>
                <![CDATA[ Политика ]]>
            </category>
            <guid isPermaLink="false">
                http://mcomp.org/nash-krym-unikalen-poklonskaja-objasnila-za-chto-vragi-ne-ljubjat-krym/
            </guid>
            <description>
                <![CDATA[
Мирное сосуществование культур и традиций разных народов &#8212; залог крымского успеха. Вчера депутат Госдумы Наталья Поклонская заявила, что секрет популярности Крыма в его многонациональности и бережном отношении к культуре и традициям разных народов. По мнению бывшего прокурора полуострова, представители народностей с любовью и уважением относятся друг к другу, что конечно же, злит «наших врагов», как [&#8230;]
]]>
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>
                «Ничего тут уже не спасёт»: На «ужасающее» качество деталей для LADA Priora пожаловались в сети
            </title>
            <link>
                http://mcomp.org/nichego-tut-uzhe-ne-spasjot-na-uzhasajushhee-kachestvo-detalej-dlja-lada-priora-pozhalovalis-v-seti/
            </link>
            <pubDate>Sun, 05 May 2019 23:20:54 +0000</pubDate>
            <category>
                <![CDATA[ Авто ]]>
            </category>
            <guid isPermaLink="false">
                http://mcomp.org/nichego-tut-uzhe-ne-spasjot-na-uzhasajushhee-kachestvo-detalej-dlja-lada-priora-pozhalovalis-v-seti/
            </guid>
            <description>
                <![CDATA[
Автолюбители недовольны тем, что запчасти для «Приоры» выдерживают, максимум, пару недель активной эксплуатации. По крайней мере, так рассказывают в тематическом сообществе «ВКонтакте», посвященном легендарному автомобилю. Один из владельцев LADA Priora пожаловался, что качество деталей для автомобиля – попросту «ужасающее», не выдерживающее какой-либо критики: «На Приору вообще бывают нормальные запчасти? Шлак редкостный, который работает две недели. [&#8230;]
]]>
            </description>
        </item>
    </channel>
</rss>